最後講多次 就算顛覆国家犯黨安法都要成立民間議會政府 經濟獨立於支那

否則任何花式精面抗爭手段都只不過係一場show
港韭無法逃避要比支共收割既命運

佢哋點敢犯法

唔敢就等死
就係咁簡單

犯法咪一樣會比港共收割。

移民咪得
唔使死㗎

移民都要反共
唔反共比個奶共總統上台你都係要死

唔理點都係死
點解要揀跪住死？
既然你揀跪住死
點解要怪其他人批鬥你？

你整民間議會去決定啲咩嘢
又唔係有資源要去決定點用，又唔係有權力去叫人做啲咩嘢
成立完之後反而唔會圑結到人，估計成立無幾耐又A B 組織出千字文退出屌議會唔民主又黑幕又剩
除非大家成立咗軍事組織，唔係的話整個咁嗰嘢組織只係消磨自己政治能量又無用

拎資源有冇權力係過程
成立民間議會政府係結果
會有黑幕係因為你free rider外判監察責任比人
明唔明？